緊急！一定要入黎傾好佢！文宣巴絲

發夢見到段文字，而家打返段文字出黎
而家武漢有起義，證明香港人呢個月反抗、抗爭既行為同思想可能已經傳入大陸
我地要利用我地網路仲係自由既優勢，大大力用文宣力量洗入大陸
我建議可以send唔同既圖入大陸網上平台
一黎可以表示香港人支持武漢人既抗議
一黎可以順便宣傳埋唔好再屈服係共產黨之下
記得唔好直接send比中國既朋友、親戚 佢地手機有呢D圖好大鑊
係D陸媒留言板、小紅書乜都好、貼下圖、留下言咁
以下歡迎各位留底你認為合適既文宣圖！

推推推

我有野講呀！入黎啦！

Comecomecome

Yellow C A R D ~

李知恩正呀正呀

李 王聯婚

推高D!再高D!

Hi there

IUIUIUIUIUIUIUIU

推得好攰，有人味！3點就訓點做連仔